岩岩搭lift 落樓 聞到勁大陣香水味 好撚正

扯撚左

邊隻狗乸？

想屌架lift

好撚賤

拉舒福特

呢隻臭的

佢咩咩妹 爵連 n賓 都係狗

係 但公道講句 佢地臭我好多

點解呢又？

respect!

Sor 我反賓人格又出左黎

下次注意下 再係咁要食藥

有無醫生介紹

棟篤笑黃洋達

咪能25

狗鼻係靈啲

我從來唔反你

算你啦 反豬蛇？

佢唔再係以前嘅豬蛇 依家嘅佢係不友善的友善蛇

Yes 點解會咁